### Descrição
Descreva de forma resumida o problema ou a história do usuário que está sendo abordada na tarefa.

### Alterações implementadas
Forneça trechos de código ou capturas de tela para contextualizar os principais pontos afetados do sistema.

### Como testar
Um passo a passo que oriente o revisor na realização dos testes exploratórios e inicie a revisão do código com domínio da solução implementada.

### Informações adicionais
Inclua quaisquer informações ou considerações extras para os revisores, como áreas impactadas da base de código.